唔知點做好

我ex自從同我分手就開始搵sp 食大麻 學壞曬 我唔忍心睇到佢咁樣 我好唔想同佢分開 但我做錯左 我應唔應該搵伯母勸勸佢

。。。 唔好搞咁多野

報警好啲

唔洗理佢

走啦，hurt完我仲要番嚟扮聖母，做你嘅性女啦！

呢段對白發自你 ex 內心

當初因咩事分手架？
咁分手要自暴自棄都係佢揀架喎